拉一個李柱銘可以trigger到八國聯軍咁發聲

證明一樣野
呢個世界就係有人要做被捕師被dq師

坦白講，我真係好憎泛民
成日拎住民主兩個字叫人團結，根本就係反民主
老果一批仲要經常高調建設民主中國，講到全香港都好想做中國人咁
然後又大愛包容，大愛到愛埋13億蚛国人
入到立法會就一係唔開會一係投讚成
但係不得不承認
一堆無名無姓蒙住面俾人打到斷手斷腳既手足
一個係狗屋被輪姦到大肚既少女
係唔及一個民主派天字一號大狀被捕可以引到幾個西方國家發聲聲援
即使係黃之鋒都未必做到呢樣野

所以幾唔中意泛民，我地都必須做場戲，話俾西方班白鬼知我地係不滿政府政治檢控

一堆無名無姓蒙住面俾人打到斷手斷腳既手足
一個係狗屋被輪姦到大肚既少女

屌你 一直都有make noise

死咗十幾萬人卻一D聯合行動都無.

推，無可否認泛民有光環吸引到世界

Sad but true

Gphone 一個俾人拉，大影響力過幾千學生俾人拉

八國唔為自己死去果十幾萬手足而聯合行動,卻為遠方支那的一個中國人起哄鳩叫.
支共看在眼內,笑在心中,成班on L 9. 彷彿八國亦成為了鳩叫的抗爭者.

我都好憎咩建設民主中國口號
喂大佬，我唔係老奉欠左班芝麻仁架

我自已後欄日日不停比人入侵到今日2020年都冇人fix到，你同我講要改變12億人？

截左龍先講其他嘢啦

大影響過十幾萬被肺炎死去的手足添.
無鳩用嘅喇.
戰後教育全盤失敗,教出嚟嘅全部係廢物嚟.
若然話比我聽,月尾一切將會重置,咁係完全可以理解.

你自己make noise既威力就係唔及泛民被捕
所以我地應該嘴巴說不心裡卻很誠實
逆操作政治檢控泛民
所謂暗黑兵法、加速主義呀

連登成日睇唔起老個班人想建設民主中國，覺得人地戇鳩同異想天開，但實際上就係因為老個班窮盡一生努力都堅持呢個理想先儲到咁多政治力量。我唔係想辯證我地呢一代都應該建設民主中國，而係想表達建設民主中國呢個topic起好多外國左膠/政治人物中都係好有市場同凝聚力，佢地老一輩人追求嘅野同我地未必相同，但要互相理解同尊重

其實只有香港同台灣呢啲長期蚛国壓迫既人明白蚛国無可能有民主，因為蚛国人幾千年來都係拜服威權
所以係真係應該逆操作，口裡說不心裡多謝共產黨助攻

點解拉李柱銘咁多人關注 其他人俾人拉無人關注

因為天字一號同御用大狀，而90年代移民潮之前，其實佢係有份做遊說，包括香港政策法同埋說服加拿大澳洲果啲國家容易啲批香港人移民過去，所以佢其實係多人識既

97前御用大律師
目前香港No.1(實際意義上)資深大律師

巴打你忍耐力都幾好
咁都叫後欄呀？
明明就係正門大開

咁你都可以話係大開中門嘅

推上熱門

國際上識李柱銘一定多過識林奠啦

咪淨係屌兩句囉

如果我係港共果邊有權而又唔妥中共
一定搞多d呢班人

尼個世界係咁架喎！

你想人地淨係屌兩句定係連屌連句都不了？

因為we have no stake in society
點解Gphone 可以做被捕師
普通學生手足就被自殺一樣

推熱門

李柱銘係香港法律界係神檯級

真 所以支持泛民廢老負責做被捕師
留位比後生

巴打 推post要好似我咁
打ge嘢出到正負評分果格 系統先會計有效回覆

多謝巴打提醒

PUSH
有冇TWITTER

同意

有twitter攻略組手足開咗個post

好不幸地，我地點make都只係noice，好多人睇完只係「啊」。 但又唔好太灰，當有日要大清算嘅時候呢d case會加埋一齊做證據，可以話手足嘅犧牲唔係白費，雖然咁講好冷血，但呢個真係sad but true

但點make都唔及佢地一個俾人拉
呢個係事實 難聽都係

人脈

其實李柱銘除左大中華膠到底衰左咩
睇WIKI佢叫人杯葛08北京奧運仲覺醒得早過舊燈仔

利申90後唔太識佢

Sad but true

諗返當年佔中
好多有上下年紀嘅人都係因為gphone俾狗拉咗而出嚟

推

掛住屌龍門嘛
事情要分大小緩急
屌龍門大件事d同急d

咪撚講泛民，垃圾泛民食屎啦，全部無事就選票，有事就dead body

希望無名手足嘅犧牲可以感染到啲老一輩泛民
就眼見 都有啲效果

泛民是原罪是常識吧
主張民主回歸掛

被捕師

支持

用得唔好嘥多謝老輩民主派

龍門掟咗細路落樓,裸體浮屍,定係惡意係全球散播中國病毒無漢病毒呢?

同意，同埋你用今日既立場去睇佢地三四十年前做既野，就好似用今日5G笑9 90年代d人用56k，咁佢個時最進步最受大眾支持既思想就係建設民主中國呀麻。當然如果佢今日仲用56k冇與時並進你梗係笑9佢啦，但每人進步都有個過程既，有人慢d，好似老泛民，有人好似本土派咁快d，不過唔可以一野話佢地幾十年來冇作用羅

事實係人哋要識你同你有關係，影響力先夠大

泛民係主權移交前既組織叫匯點，就係佢地主張民主回歸。當時北京64屠城係被西方制裁緊，所以其實當時既匯點係應該極力爭取同英國佬講數，可以唔「回歸」就唔回歸，或者向英方爭取更多野先「回歸」蚛国，但係佢地無咁做，相反係大嗌民主回歸，但係其實當年既民調係7成市民主張香港保持現狀維持英治。仲有件人渣共諜司徒華民族主義上腦帶頭笑鳩Mrs Thatcher帶頭做捉鬼天師帶頭煞停三罷。

所以會出去衝既手足，會去做文宣同打國際戰線真正和理非抗爭者，係好憎泛民。因為唔係佢地既作為，好可能香港係可以成為一個英聯邦自治領，每逢慶典節日就唱god save the queen。不過公道啲講，正如我上面都有講過，泛民係軟弱左膠，但又唔係真係無做過野，例如香港政策法既遊說同埋香港人移民到英國澳洲加拿大既計劃都係泛民有份幫手推，只不過佢地做到有成效既野，從來都唔係制度內咁姐

我係華人，唔代表我係蚛国人；我係香港人，又唔代表我一定係華裔，因為只要認同香港價值就係香港人。我地要推動既係公民民族主義，而唔係日本南韓果種狹隘既民族主義甚至中國果種極端民族納粹法西斯主義+帝制既混合體。

無錯，呢啲真正香港人有份食既人血饅頭啦
所以開盡turbo打國際線啦

push

即系證明一直 夾實 / 鞭策 泛民系有郊

一句講晒 支持泛民既自動發聲
唔支持泛民既係時候狠狠去利用佢地

出發點不同 但行動可以一致

一個為民主奮鬥左咁多年既icon
係連登仔先會屌

無錯
就當係人血饅頭咁食落肚
對於唔少行動派既人嚟講，佢地被捕就真係人血饅頭

李柱銘係
聖光加持最多既被捕師

但聖光總是遲到

poison pill機制
埋左釘如果中共迫害香港就引爆

就係飯民當時加落去, 當時應該叫民主派